有冇骨架細又大隻嘅例子

意思係幼骨架，手腕骨可以幼過女人

177cm, 以前都係瘦底54kg，而家一星期操四日加飲食增到68kg

就算肌肉有出，不過依然都比正常身型嘅瘦，我諗再操都只會變鋼條身型

其實係咪冇辦法練粗手腕手臂？

有冇人細骨架又練到好好睇

有冇扭腕

飲粉

本身骨架細 真係難啲睇落大隻
我都係咁既 著左衫都係比人話瘦
係除衫先有肌肉

係囉冬天遮哂仲更加睇唔到

咩粉？ 我有飲protein粉咋

有扭 但冇乜效果

JB 本身都骨架幼 而家幾fit

Btw巴打係邊操開？

咁就可以帶人操
未夠18歲可以有會籍咩

打老婆巴邊到操開 睇下近唔近

圓洲角康文，想跟你學嘢

係咪可以黎圖洲角就我

我骨架都好細，練咗十幾年，叫做有d睇頭啦。

我都係牛頭角康文操開
原來都有巴打

康文d器械唔夠重吧！師兄差不多要考慮轉會吧？